# Projeto-cadastramento-de-pessoas
Sistema de cadastramento web feito sem utilização de framework apenas o editor de texto sublime implementando as linguagens PHP,JAVASCRIPT, a biblioteca jquery,banco de dados PostgreSQL 
 
